LIHKG CSGO 10 MIX （有ser)

想玩入

為左遊戲公平，玩果時要用cam影低

推

今晚會開場!

push